買車介紹

4人家庭打算用HKD$100000買車
有咩推介?

1,500c.c.
5座
最好棍仔

(新車既話係咪無咩可能有MT?)

fit

Morning

十萬買新車應該得morning可以揀

Fiesta ST

有咩車仲可以>=2700kg
長>=4.65m
寬>=1.69M
輪距>=2M
?

十萬嚟講 好多車都得

一手有咩介紹
柴油有無?

揸車既人
2個大人(30年牌,不過已經20年雪藏牌)
另加1個P牌
(3個都係1,2牌)

家庭買棍仔

十皮好難買到柴油車喎

仲要新車

最接近已經係棍Morning
佢地最近推出新一代

可以留意有冇現貨/經理車即走

無計，有個好親既親戚成日借尼借路
佢得1A牌

姐係為左唔借 所以買棍